Trump 打緊影子政府無人講？

無人講咁就我講 ....

Trump: 我有機會打低影子政府

當今美國政局變化因素主要係兩個勢力「大美國陣營」同「影子政府」之間嘅內鬥

影子政府掌控民主黨，媒體，金融，學術機構，藥廠，部份專業人士界別等等

而大美國陣營嘅組成主要有政府，軍方，企業，福音派基督徒等等

最近大家都見，大美國陣營嘗試披露對影子政府不利嘅消息，係受影子政府操縱嘅社交媒體被封閉

顯示大美國陣營正在尋求黎自民間嘅更多支持卻遇到多方阻力

你地驚 trump 會輸純粹因為想佢幫你地消滅中共，但對佢嘅處境就不問不聞

#65 瓦努阿圖達文西

以秩序生產嘅角度嚟講，中國基本上係無法生產秩序。主要原因有幾個：
1.中華民族唔係一個有機共同體，只要無外來秩序輸入（例如以外匯維持嘅武警、監控系統），基本上一瞬間已經會分崩離析（全蟈暴動）
2. 中國並非重要工業國家（簡單啲講，無佢都得，只不過要捱一陣痛），反而日本德國呢啲，如果無佢哋喺度，基本上全世界有好多嘢係會做唔到（例如晶片（日本係全世界唯一有能力造光刻膠、半導體材、高鐵螺絲嘅國家，而光刻機嘅鏡只有德國可以造））
3.中國人最擅長嘅，莫過於用小聰明去抄人嘅嘢，但偏偏呢種小聰明令中國人無法創新

但點解中共會係佢哋棋子呢？就係因為中共可以通過消耗中華民族嘅秩序去生產秩序，同埋中國人係全世界最擅長腐化人哋嘅民族。所以對影子政府嚟講，佢哋係好有用，所以可以做棋子。

而以情報組織嚟講，暫時歷史上最高效率嘅情報組織既唔係kgb亦唔係CIA，而係stasi（東德秘密警察）。而stasi擁有基本上絕大多數歐洲，甚至部分美國政治經濟人物嘅痛腳。
所以大家不妨留意下點解一個東德死肥婆可以掌權十幾年，而且歐盟早唔成立，遲唔成立，偏偏就係兩德統一之後冇幾耐成立。

陰謀論撚
唔爭在搬埋共濟會光明會呢啲萬年old news 出黎講

你老味又有人衝出黎柒
淨係識咩共濟會光明會

連TRUMP都出黎ENDORSE左
我真係諗唔到唔存在既可能性

有組織咁奶共
有組織咁利用媒體黎攻擊對手
有組織咁對BLM不聞不問

如果TRUMP背後唔係有Q
應該冇撚得打

應該係指政府公務員同企業勾結民主黨反總統

講真就算佢選到 好有可能會比人刺殺
佢係2016選舉完左之後 其實都有對Deep state有綏靖主義 佢初頭內閣都唔少deep state agent 但近兩年係咁將呢班人踢走 仲要同Military–industrial complex開戰 搞全面撤軍 真係好可能殺左佢換可能比較易控制既pence上去

右派都有deep state agent既 比如mitt romney bush果班人 都endorse哂biden

好多香港人一聽到陰謀論就屌左先
到依家直頭講到明有 而且有眼見
都選擇唔相信 依班人同左膠其實冇分別

其他人爆出黎唔信嘅話無可厚非，但 trump 爆出黎又唔信嘅咁只可以話你 on9

影子政府

你想講政黨背後嘅財團姐。無你諗得咁shadow

deep state
佢會唔會俾人暗殺

咁對 deep state 你又點樣理解？

唔好咁多陰謀論幻想喇，早啲做好啲功課交比老師啦

你唔知就出嚟話係假

對一切保持懷疑態度
呢個年代咩都有可能

係 trump 自己爆出黎，係一個事實而唔係幻想

似乎你自己對事物嘅理解同現實出現好大差距喎

好多人係白白痴痴咩都唔識 research又唔做 就衝出黎柒
所以點解深層政府咁有影響力 一有人提親佢地就衝出黎柒
咁多代美國總統 jfk在內都講過呢樣野係確實存在

侵夠話飲漂白水殺武肺，戴口罩冇用，全球暖化係假
似乎你以為侵講就係事實

jfk eisenhower離任講過你又識唔識
不過白痴仔係唔識英文 中譯都唔會搵 慣左了

福奇做咗五十年,trump先得果幾年, 邊個人脈勁D,影響力大D?
deep state都唔係好不可思議姐

樓主開呢D POST真係好辛苦
衝出黎柒既白痴仔真係一大堆
on99咁仲覺得自己好醒

[XX門] 相比水門事件，拜登既電郵風暴其實更嚴重

香港鋤Dee會嗎？

推

唔係咁不可思議但當你見到啲不嬲收收埋埋嘅野逐漸浮面你就會對呢個世界另眼相看

成個 hidden network 慢慢現曬出黎，可能你間公司都係入面有份

呢條友擺明卡trump，其實好多州領導因為討厭trump所以係咁卡佢。所以武肺咪搞到成pat💩咁。根本上trump又唔係policy executer，至多話佢分化美國人民/同政府公務員關係差嗰啲，武肺其實成個政府都有責任。啲左膠似乎已經忘記左fauci and his friend 曾經阻止trump trump封關。

咁楊屌鳩共濟會

到2020年都唔信有deep state
一係天真到唔相信人類嘅惡
一係低能到主流傳媒唔講就唔信

你知唔知 Hydroxychloroquine 點解？

啲人覺得似以為佢講緊超市買到個啲先 on99 咁飲左，你同佢地一樣咁 on9

咁你講，想知

普京會唔會都係對抗緊歐洲deep state，好似總係針對俄國咁，講侵犯人權中共贏十條街

侵侵會唔會被消失

共濟會, deep state
都係under BOSS

咁侵講係點用法呀？係咪有醫院用緊？

Push

Boss 會唔會係蜥蜴人？

Sor 佢講唔到俾你聽

話到明影子政府 點會咁易俾你知咁多野

當撈侵....我的超人

班傻閪好似共產黨咁冇證據就唔信 就話係假呀嘛
831冇證據冇死人 鍾意屌鳩陰謀論嘅人就係咁嘅邏輯

我懷疑係蜥蜴人

係呀,封關方面,州政府角式變咗建制

繼續吹

佢又唔一早做
4年時間去到最後1個月先做 咁幫條撚咩

蜥蜴人其實係星際銀河聯盟嘅分支，背後由milky way galaxy deeper state操控

係 你地咁世外高人 連登真係容納唔到你地

麻煩你地去返同巴菲特食下午茶 唔好晒時間塞錢落連登仔個袋

唔信冇證據嘅野就係傻閪
咁你個人係咪乜鳩都信

你條痴線佬做咩呢排咁active

警告！Biden 上台後恐怕落實計劃推翻中共

收到風 trump 就快死

milky way galaxy deeper state 藍定黃？

Q

應該係 好偉大

中共應該係接棒者 話晒最近美國開始接棒搞中共

新疆人應該係under deep state 所以中共先迫害佢地 唔反了

Trump 成為重擊deep state

過去十年你暈咗
喺全球化下跨國科企、傳媒、學界、文化界、財團勾結無神唯物主義嘅中共嘅世界你自身感受唔到
Trump呢4年面對嘅不平衡針對你冇眼見
冇人同你講你就唔識架喇

屌，Trump其實就係共濟會成員

#55 其實可以block咗佢算

香港人不嬲on9
陰謀 唔等於係假

手足都慣手足係condom
侵侵又何常唔係利用

成日講影子政府，根本每個做得總統就係入面既人

會唔會變甘迺迪

無證據都要信 我話你老母俾狗屌緊呀

咁你信唔信呀

唔信？咁係咪又唔信831死左人呀

我知錯了，我依加信

雖然我信有deep state
但你講野真係好on9喎 咩叫冇證據就唔信 呢樣野唔係正常咩

Q呢個組織可唔可以講多啲？
仲有10:2時鐘呢樣嘢係咪巧合？

咁不如你講下你做左咩reasearch啦 睇完老高？

美國需要一場內戰，清洗返已滲透嘅公司和機構

睇過你幾個po，全部都好神經質
好認真咁講on9野

國際權威媒體kknews已經指出deep state真有其事

我驚佢會死, the next jfk

影子政府咪即係華爾街班人

QAnon...呢啲陰謀論除非有實質證據，唔係只會喺同溫層傳唔會影響到非支持者，更莫講話一堆社交平台都ban咗呢個topic

陰咩謀論
咩影子政府講到咁型你先唔信啫
簡單啲講咪即係民主黨背後仲有一班有政治目的嘅金主
呢班人滲透晒科技巨頭同媒體

你話無我先唔信啦

想問who is 福奇？

最強人類超人李嘉誠

一定唔止民主黨

無人笑鳩你信，係笑緊你浪漫化同陰謀論化緊成件事。

有睇開既都知Trump只係意指科技鉅企，因為佢地fund緊Democrats
而佢想將堆leading firms拆骨就係你所睇到既對抗

用你套口吻講republicans背後都有一個deep state
TRUMP自己都想變成一個deep state

人信你信，你硬係要信到咁撚柒

咪就係咁簡單，條友以為自己係neo in the matrix
勸佢快啲啪藥丸，不過係白瓜子

up

最少仲有冷戰後潛入資本主義國家嘅共產主義者

007嗰個Q
定係qanon

睇咗咁耐都冇人放呢張牌

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

我係話一嚟就屌鳩冇證據嘅嘢係傻閪

Q背後都係AHY，如果唔係冇可能撐得住

見到有紀錄片講deep state

有意大利議員講deep state
我諗應該無議員得閒到開會9up掛

影子政府係幫中共？

push

就咁睇
美國有兩個唔同既利益集團
其中一個利益同中共比較close

Trump同民主黨背後都一定有個deep state撐住
唔係點鬥到今時今日

咁事實上，trump嘅勢力都好誇張，至少暫時有女王陛下、傳統美國財閥（例如諾克菲勒、杜邦）、日本財閥、以色列，暫時俄國似乎想同佢合作

係republican, pro-trump, Democrats 三個

你可能用陰謀論解釋

但一群勢力，都係稱呼唔同，本質一樣

根本美國兩黨背後一樣都係一堆金主睇下congressman 收嘅政治捐款

美國政府係個deep state由金主富豪控制，但係要靠個億萬富豪上台去打倒呢個體制

goodest logic

有啲人為左嘈
連香港無CIA都講得出
更何況係Deep State

連登好多小朋友將件事浪漫化同戲劇化
覺得係一邊好人打另一邊壞人
Trump個邊對我地有利 咪覺得佢好
企後d睇 其實只係兩個利益集團打緊

MK Ultra最初都係陰謀論

咁美國利益集團點都好過共產利益集團啊嘛

好人

當時如果 hillary 贏左就係

咪話trump個邊對我地有利囉
兩邊都做唔少壞事 唔好有邊一邊正義d呢d錯覺

自己search晒Nasdaq成板既大股有咩Fund坐緊，果埋就係你地講既deep state，你仲發現啲deep state買緊幾邊添

好撚邪惡呀

起底睇咗頭十個post
佢真係幾on9咁

Trump講既deep state都只係講緊Dem同班大企業

但平時講既deep state唔係咁簡單，係講緊2黨都係佢控制，間間企業都係佢，邊間唔聽話邊間死

你有道理嘅，只不過Trump嗰邊嘅利益集團係包含美國平民，另一邊就唔包咁解

咁你不如講下有咩可以做到？

民主黨，媒體，金融，學術機構，藥廠，部份專業人士界別

政府，軍方，企業，福音派基督徒

邊一邊都唔應該獨大，其實唔應該因為咁而有分別先岩

一早有人懷疑希拉莉係蜥蜴人

其實講到尾就係唔同利益集團嘅角力咋嘛
成日故弄玄虛
最撚憎啲 「類 陰謀論」嘅language
講到好似好撚恐怖有個神祕deep state控制世界咁
其實換咗名咋嘛
左膠嘅語言就叫 萬惡資本家
香港就話係 官商勾結 地產商同中共嘅利益集團
美國民主共和兩黨當然只有有佢哋嘅利益體系，同時個體系唔係不變
deep 你老母 state

呢個已經唔啱啦，trump主張減稅右翼政策益商家
民主黨係主張加稅
太簡單直接將民主黨同資本階級擺埋係唔make sense
當然近幾年係有大改變，但唔應該一刀切

講左十年

Rothchild 家族支持邊個？

我俾你揸住一個hedge fund，20b 買一間企業10% shares，你抽走5%對佢有咩影響？

現實係，美國有資格成為呢啲deep state 既角色既資金，大撚把。所謂既背後操作只係day one計，人地已經邊度都有錢放入去，有common interest就一齊施壓

我想講既係，唔好將成件事浪漫化到覺得只係有一小群醒覺左既人先知啦。好撚中二病

買兩邊

因為總統唔係permanent staff

Trump is Game Changer

卓飛都有講

仲有Q

未必人人明，但要聽開陰謀論就明我講咩

Agger

班中二病真係好撚煩
明明呢堆野只係development econ其中一個topic

你咪係on9 屌左先、乜柒唔識

我一直都覺得佢係做緊依樣野

陰謀論本身俾人有目的地搞爛，例如flat Earth 根本係有人贊助整出嚟，等普遍大眾聽到陰謀論依個詞就聯想覺得所有都同flat earth 等鳩流流論述

香港人最叻咪打飛機自己iq高 理性 好科學
其實根本唔識思考深層野

嗰班咪就係左膠

其實講deep state好陰謀論feel
講官商勾結大家即刻明哂

邊一個國家無官商勾結
唔係咩神秘野

我都開過

後尾多咗人發聲撐侵撐正義嘅一方

我先唔使再開

deep state 個名 好似好神秘
咪柒係 官商勾結
根本好正常 冇咩陰謀論

問題唔係香港有冇CIA
係全世界邊撚道無CIA

其實兩邊都係under 佢控制
如果控制唔到就買晒兩邊

首先資本家同平民唔一定係對立嘅，喺呢個減稅政策之下，平民都一樣交少咗稅。同時由於稅務改革，好多美國企業搬咗啲業務返美國，所以美國失業率先達到幾十年嚟最低水平

傳統建制力量之大
侵連到任就精彩

所以JFK咪比Deep State做瓜左
最近幾代總統都係deep state puppet
Obama 同Clinton唔駛講，形象好到你唔信，呃到好多左膠傻鳩。
背後media咪全部幫佢造皇
至於Bush就應該同deep state有默契，但未致於完全受控於deep state
好驚Trump連任之後變第二個JFK，應驗左Illuminati card其中一張

就係咁簡單
官商勾結

覺得佢贏左都會比人暗殺

撇除陰謀論

但你見希拉利、拜登呢類所謂白人精英既垃圾
仲有奧巴馬呢類得把口既演員
你就知佢地只係俾人推出黎既dummy
背後俾人控制住

中共滲透緊你美國都擺撚到明
你都仲要話同人保持良好關係
梗係有問題啦

屌我睇美國新聞成日笑鳩啲乜鳩福音派白人至上白癡成日信埋啲on9陰謀論 乜鳩地平 口罩係統治工具
點知原來連登都咁多傻鳩
大佬 侵啲野唔係講比我地聽架 呃下美國班低智商架炸 你撐侵都唔洗當佢神咁拜架

其實民主黨可唔可以類比香港嘅獻世派？

彭斯先鷹

入area51拍片先啦

啲外星人咁陰濕
九成藍

分化得好撚低級

浮晒上面仲話陰謀論
香港示威者被殺會唔會都話陰謀

其實成件事好好解釋。

Trump 提倡既工業回流只係增加就業率，但對manufacturing sector黎講係加大佢地運輸同勞工成本，Trump喺無替代國家既情況下硬推當然會好反對。(所以印度依家會咁主動挑戰中國)

科技企業都係想要中國既data，情況同李嘉誠控制住貨運碼頭都做經濟預測一樣。

所謂既dummy，佢哋只係覺得自己引入資金，Biden係衰在濕腳濕到驚死人唔知。

Democrats 認為對中仍然建立到良好關係係因為佢哋認為Stimulus bill既錢可以由中國企業喺美國上市去食左佢而唔需要用Fed既錢，相對黎講，成功機會比起各國聯合向中國索償更有效率。但情急之下，係咪都要過stimulus bill就一定唔可以由Trump去通過。

Anyway，如果真係有好陰謀論而又好難解釋既事，希拉里既email scandal就真係好難唔陰謀論

fauci 之前一直提倡唔戴口罩呢條友好可疑

Jfk全家俾人做瓜晒 到而家fbi都肯唔公開資料 根本已經應驗左deep state嘅存在

咁我話係蜥蜴人做既都得架 兩者都係冇根據鳩估

有冇諗過Simpsons點解可以預言咁多嘢

根本CLS 太多賣國賊

基本上到今時今日手影咁撚明顯仲自稱唔相信deep state存在嘅都係爪牙黎啦

pish

開live

又咁講
如果直接話中共已浸透左美國
造就咁多野 都叫有個具體對象
依家仲有20日唔到就大選 想人幫手但得影子政府一個概念對象 比人柴台又無可厚非既
Btw我主張收左中國錢 成班賣國賊

其實陳雲一早講哂

打好嬲好嬲
見人出聲就屌佢有冇槍點打老解
再加多句係唔係想人送頭
然後每日準時返工
再po ig食黃店覺得咁可以打贏強国

仲有冇漏？

現實嗰班就係左膠

同你講咁大個國家無陰謀
你信唔信

Pushhhhh

低調d先

早排已經發現，
多咗一班呢啲咁既人

一個post釣晒啲癡線佬出嚟

批著人皮的魔鬼︰中國共產黨和美國民主黨的邪惡集體虐童

共產黨都可以做deep state
但佢地鍾意明刀明槍

但歐盟前身一直存在
由比荷盧關稅同盟為基礎
歐洲煤鋼共同體都有西德
之後一直發展成嘅歐洲經濟共同體 歐洲共同體都係
歐盟基本上只係歐共體經法案後改名同增加統一性嘅產物
唔係好睇到德國個操控喺邊
介唔介意講多啲？想學嘢
有錯請指正

連登D侵粉就黎變到藍絲咁
剩係抗疫死廿萬人已經夠料要佢下台
重要成日同人講唔洗戴口罩
講真佢頂到宜家其實都算勁
因為未爆之前經濟好
不過係連登一唔同意講侵壞話就屌鳩你五毛弱智仔
事實上係美國多數係廢中廢老知識水平比較底先投侵
上網同美國人講投侵只會比人笑

想講好耐

on9仔，中東亂左咁多年，trump就搞掂左啦
但中東唔亂有d人就賺唔到錢
仲有isis點解會有美國武器？答唔答到？

咪咁啦，佢哋hang機喇

侵侵可能會死
佢夠薑郁背後final Boss,動搖最大既得利益者，下場只有死。

甘迺迪當年都係咁

pompeo彭斯我懷疑有deep state底
爆左咁大單野淨係話有外國勢力介入，半潛水
基本上無人幫trump

彭斯可能就係deep state的卧底，
講真，人地勢力大到連美國總統都殺得嘅話，我相信換邊個都會死。
隨時總統身邊的保安，白宮員工，國家級高級部長，政府部門首長，議會主席，連幫你斟茶遞水嗰啲人，都可以隨時殺你

由林肯時代已經開始存在，到胡佛，杜魯門時代更加橫行無忌。

中共只係華爾街既生財機器，一齊發大財
唔知有無deep state

左翼話koch brothers / Murdoch係deep state, 右翼就會話Soros/ Vatican /Bill Gates 係deep state, 連登就話中共係deep state, 結果個個都係deep state

deep state都有左右分，正常

睇穿左班連登仔

侵同deep state 開波有咩奇
資本集團都有唔同派別
舊產業重工資本團體
同全球化新興產業資本團體

依家只係大boss之間鬥爭
浸後面係傳統軍工產業復合體
無利益團體支持
佢代表唔到共和黨出黎選

至於普京，應該同慈父一樣
反緊國際資本boss勢力

各國地下串通的確係有好大資金做到
而家包攬晒全球通商(自己人) 壯大得快
類似中共果D幾年就股價睇齊美股咁
資金投資你可以話係世界各地 只不過係佢地自己人

lm

真相

其實仲用iphone 留意咗美國好耐

唔係就係聯儲局咩

笑撚死 你不如起樓主底睇吓先
biden會滅共呀
收到風侵就死呀
青山走犯都咁撚多人同佢推po
仲有人defend佢
連登都係執柒咗佢算啦

影子政府唔係 "Deep State", 其實佢所講嘅 "Deep State" 都係一班既得利益伙團因為有共同目標所以對 Ping 在攻擊當奴侵或者所有對佢哋有害嘅人同團體。

你當呢班人同 IS 一樣諗同睇就得。

你去讀下書先啦，聯邦同州識分未？

兩邊背後勢力都好明顯下啦

今次做到出面

理得佢死喇 又話10月14出新制裁 乜柒都無

咁多年民主黨總統
點會無

最重要係本質

其實由共和黨大佬級人物 都出來反Trump，到Twitter fb 瘋狂打壓，都有啲眉目，民主黨無咁把炮，係Trump動搖到一大班既得利益者嘅權利

幫你推

背後咪又係同一班人

其實信唔信都唔係咩問題，但自己唔信又要屌鳩其他信嘅有咩意思？

佢唔係共濟會成員？

嘩第3頁開始無啦啦一班人帶風向話假

the company

地主會

背後其實係亞美星人
二千年前以耶穌形相開始統治地球
Deep state唔係咁簡單

真係有影子政府

而家睇返OBAMAGATE都真真地 成個利益集團嚐試控制總統收到既資料
如果有證據搞埋暗殺 應該都拉得

Lady Gaga 呢啲咪就係MK Ultra 既產品

唔係話有確實證據唔好

不過好多人一聽到陰謀論就話係流, 抱有懷疑去了解唔得？總好過對住啲風化News po 就推到十幾廿頁

年幾前有幾多香港人會知道大部份美國媒體都係fake News

There is 'Q'. 1
There are 'Anons'. 2
There is no 'Qanon'. 3

原片
你睇清楚佢講乜先
宜家大部份大報都比左派控制 所以係咁製造fake news
就連拜登單野出左黎 twitter block人發表言論 都放係1d唔重要既位置到

你條撚樣無建設為駁而駁

一係膠，一係眼光短，一係敵人

侵講架，一定係真

第一頁成班人帶風向話係真

咁樣就反駁shadow government! Shadow government 唔止佢一個提過

你不如每人反駁一次柒頭

仲有邊個提過呀？
具體咩係影子政府呀咁？有冇名單？運作方式係點？

原來真係柒頭

答唔出？

只係唔想同你條on9浪費時間

係呀
企後d睇
我哋香港人抗共都只係一個利益集團

我覺得美國由外星人實際掌權，不過我唔會講比你知詳細內容係點，因為唔想同你條on9浪費時間

老燒都講類似既野

14:05
不過唔係影子政府,係對抗緊精英建制

唔洗理佢

陰謀論傻閪一件

類似

即係邊班？咩公司？點樣滲透？有冇例子？

如果講唔出，同啲人鳩up共濟會光明會有咩分別

其實個性質係一樣 美國就係有班人係背後控制住
政黨，媒體，藥廠，華爾街等等
你可以話佢地係一班精英集團都得
點解要叫deep state
只係因應依班人都係背後一齊做野
唔係單一個體咁做咁解

如果有確實證據仲叫陰謀論

咁又係望住樓上成班傻閪陰謀論當事實真係笑撚死

一樣有人笑鳩你

你唔信咪唔好入嚟

而家又冇話係FC

樓豬FC咗呀
trump講=FC

我反駁既係你話trump叫飲漂白水醫武肺
我講既傳媒比左派控制緊
而好明顯傳媒 BigTech 民主黨 拜登甚至支那都係同一伙
你叫佢奶共又好 deep state都好都係同一類型你信唔信deep state wfc
你咁講證明你只係係到為嘈而嘈

所以咪討論下

一定有唔意見

打壓言論自由而家

你咁講只係證明你搏唔到

撩事生非

係咪唔比討論？

定係想破壞討論氣氛

facebook twitter 瘋狂censer 電郵門, youtube一路都係黃標呢d
你係咪弱智？

小學雞唔好理啦

白痴一問......乜Q?乜野係 AHY?...超級唔明你地講咩...可唔可以brief 下我?

即係點？
youtube facebook係deep state?
咁係咪所有反侵網站都係deep state?

唔需要明，只要相信美國有神秘統治力量就得

咁咪證明左trump真係同呢班人開戰
呢班人要出動呢d機器

罪證都有埋都比你spin去外星人
isis有美國武器打美軍咁都可以比你spin去外星人比武器比isis啦

邊班人？
民主黨？民主黨就係deep state?

Q係指Qanon
係早幾年既reddit
突然有個AC自稱自己係Q
而且出左好多post 而post既內容就係圍繞住依家美國發生緊既事
因為未卜先知既關係 開始有人留意佢地
有人懷疑佢地係一班有軍方背景/同政府高層有接觸既人既人

後黎係今年大選令Qanon既熱潮更加強
而且出現左好多followers
最後比左報話Qanon係一個整左既派系

咩罪證？deep state有證據架咩？
deep state係唔講證據架，係信仰嚟

岩。。。最後玩家係影子政府，我侵要將佢地連根拔起

陰謀論啊哥哥

發左癲咁吠

班加西美國領使比恐怖份子殺，領使向美國國務卿希拉利求救份郵件流左出黎，領使最後無人支援被行刑式槍殺
isis有美國武器係因為比人發現佢地有針刺飛彈
個領使點解無人救各位自己思考下

哦 ~ 我以為係V for vendetta d fds

真 就好似做咩要屌9人信flat earth姐 有咩意思

乜唔係右派先係似影子政府咩

有懷疑識思考係好事，不過如果d 野淨係靠猜測推斷唔係靠可靠證據factcheck 嘅話好易轉咗牛角尖覺得唔啱聽嘅野全部都係fake news, 啱聽嘅無人講係因為背後有人唔想你知真相 自圓其說好似d 痴線佬咁返唔到轉頭。

係㗎

其中一個conspiracy 係free energy

更加多人唔想人討論

你小心比樓豬屌你呀，咩陰謀論呀，係真架，侵講咗架

你死開啦，小學雞

樓豬金句：
其他人爆出黎唔信嘅話無可厚非，但 trump 爆出黎又唔信嘅咁只可以話你 on9／係 trump 自己爆出黎，係一個事實而唔係幻想

柒頭有狂犬症

仆你個街岩岩先發現有樣叫特科抹人詛咒嘅野
如果侵今年當選就係20的整數倍的年份當選的美國總統...林肯同JFK都係...

跟尾狗又唔係屌你跟係我做咩啫

咁你唔好回我個comment 柒頭

唔知邊個跟尾狗

跟尾狗係咁吠

你---->

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

九唔搭八
侵粉真係on99
計popular vote 2016已經輸撚左啦傻仔
計swing states宜家咪比拜登屌打
聯邦同州州你老母咩傻仔
訓左幾耐呀傻閪，仲叫我去讀書
連trump兩邊都輸都唔撚知仲以為係2016
同香港D廢老一鳩樣，識少少扮代表
識唔識英文呀柒頭

講起Q,我發現Q

講果d野，早係2010年
網上已經有人爆料寫依

係克林鈍2公婆，聯暑局
索羅斯，教廷果d類，人口買賣
性奴蘿莉
重有班政客崇拜埃及古神際禮

係2011就有人講咩光明力量
已經開始狙擊黑暗力量nwo
果時重叫果d人係提昇撚

想知都on9

其實好正常的事非陰謀論

咁共和黨初黨嗰95%就係撇除呢啲傳統派元老

唔係信唔信既問題。
本身呢單料 (同好多其他料一樣) 係應該存疑，而唔應該一口肯定 或 否定。

如果侵爺贏左
DEM同左癌唔認輸
會唔會變成內戰

狗眼看人低

Deep state=世界經濟論壇

得罪講句，撐侵既比連登ccoty d on9 小粉紅盲撐撚，影撚衰哂。
套番cctoy logic, d 盲撐撚應該係pr, 專登盲撐等人憎牙侵

你老味學下中文先出黎講野啦 成個弱智咁

我都唔係好明佢講乜

搵人翻譯下

sor for 1999.
我本身撐侵，但見到ccoty d on9仔 係咁盲撐，都唔係好敢同人講自己撐侵。

係用姑媽translate 由英文譯翻錯左

佢今年當選就係肯定喇
但好可能下年比影子政府逼落台/暗殺.. etc .

我好似見過兒登仔話口罩係統治工具

deep state其實係自己誇大敵人

侵侵 = 曹操
民主黨 = 士族勢力

主流媒體 social network 華爾街 矽谷 荷李活 FBI（除左局長）
球證旁證都係佢嘅人，媒體塑造民眾意識，華爾街矽谷荷李活提供資金，FBI負責滅聲同打壓異見
邊度誇大

［美國版721］［極醜惡］受害者tweeter account被滅聲

朱利安尼：FBI威脅電腦維修店老闆”Keep your mouth shut about Biden”

可唔可以推PO前睇吓樓主係咩料先
青山走犯你就由得佢啦

see #55

列根破左咒啦